最近TG好多Channel比人用“少年你太年輕”洗板

TG channel 只有admin權限可以出post......呢d擺明係五毛挑機文，有冇IT高手知發生咩事？

自推求高手解答